快簽叫美國向叫中共還債或者還香港！

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

你問： 下， 乜美國差大陸錢咩？ 係呀， 大陸揸撚住幾萬億美債， 個D咪美國差大陸錢囉。 攞黎填翻清債條數差唔多架啦。

1. 中共還錢既話要燒外匯還(有得傾)
2. 中共唔還台灣(中華民國)還既話香港回歸台灣(中華民國)
3. 中共台灣都唔還，美國咪照樣唔還中共D 美債(直接抵美債)
4. 中共台灣美國都唔做野，債券留番比個孫或者攞去文化博物館

中國稱清朝債券是「中華民國債務」

香港歸美 指日可待！

呢張債券絕對可以使
連登仔講左十幾年既
支爆發生
快簽名叫侵侵追債

push

自推

簽個名 等美國出師有名去追中共債

signed

signed and push

已簽 推

一
係
還
錢
一
係
還
港
。

推